成龍：五大訴求缺一不可！

繼梁烈唯帶頭衝擊立法會之後
香港又出現多一位人民英雄
原來成龍真係身在曹營心在漢
表面上表態自己係護旗手，另一邊廂係支持香港，
你嘅萬夫不擋之勇，相信每個香港人都會以你為榮！

倒轉寫都咁靚 P好d啦

堅定仇?